何君堯受辱真相 - 馮睎乾

何君堯受辱真相 - 馮睎乾

何君堯微博圖片(互聯網)

有「大便區第一」，不，「大灣區第一美玉」之稱的何君堯，香港固然不配擁有，即便是對弱能人士不離不棄的中共，亦似乎不懂珍惜。「何美玉」被母校安格利亞魯斯金大學DQ名譽博士，已受盡屈辱，但禍不單行，上星期中國政法大學名義上授予他名譽博士學位，實際上卻是對何美玉傷口灑鹽，施以更殘酷的二度傷害。

中國政法大學網站首頁是「法大要聞」，十二月六日有一篇新聞稿〈我校舉行授予香港愛國人士何君堯先生法學名譽博士學位儀式〉。這篇「要聞」僅寥寥125字，只枯燥地交代下午有個什麼儀式，對主角何君堯的唯一介紹，就是「香港愛國人士」，敷衍到一個點，令人懷疑撰稿者是在槍桿子威嚇下寫的。

這則「要聞」下有幾篇相關文章鏈結，包括2009年的〈中國政法大學授予李昌鈺先生法學名譽博士學位〉和2012年的〈中國政法大學授予劉皇發名譽博士學位儀式隆重舉行〉，前者接近千字，後者長達1600字，兩篇都鄭重介紹典禮主角的成就，也詳細報道了名譽博士的演講重點和儀式盛況。留意，每篇新聞稿標題都以「中國政法大學授予」開始，只有何君堯那篇是「我校舉行授予」，似暗示校方無意「授予」學位，只負責「舉行」儀式。

沒有比較就沒有傷害，以當年劉皇發為例，照片所見，典禮佈置隆重，場地寬敞堂皇，嘉賓超過二百人，發叔也身穿博士袍，頭戴四方帽，從校長手上莊嚴地接過證書。反觀何君堯的儀式，求Q其找個會議室，限你一分鐘內走完握手、頒獎、拍照流程，之後就草草收場。看當天照片，何君堯折墮到連博士袍也沒有，只穿黑色西裝，雙手硬邦邦捧着證書，十足十孝子捧着慈親遺照，旁邊四個黑衣人都一臉苦大仇深。政法大學什麼意思？喜事當喪事辦麼？

幸好何君堯智商偏低，沒看穿大學校方「恥與為伍」，所以被瘋狂打臉也烚熟狗頭，還戇狗狗自比「國寶熊貓」，感謝國家「還君堯一個公道」，實在令人啼笑皆非。須知道虐畜是不對的，我強烈要求政法大學重辦儀式，還何美玉一個公道！

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

好多花名

補LINKS

何妖既：

發叔既：

前者真係求L其到呢...

靚抽

好正

咁可能係特登用普通話拼音寫佢個名，撚鳩河妖

十足十孝子捧着慈親遺照

一碌上去睇笑能到仆街

+1

可以改名做扶靈何生

何美玉

笑到我肚痛

本來以為政法大學有D料到，原來都係濕尻大學，周圍派學位！

大便區第一